有無人係大阪今晚想一齊食飯？

26，紅巴

想食居酒屋

唔係日本

係四國

你依家番黎香港就同你食

我都想番香港

凍嗎？

琴日買野送, 一齊食?

邊度食？ 無所謂 唔好咁貴就得

有冇人係東京今晚想一齊食飯

ritz carlton osaka呀
但我冇咁快食得, 仲未買完野

咁貴食唔起

yes

有5萬yen cash coupon 喎

淺草

而家都關左門啦 我住係新大阪果面

係咪真呀

想食個飯飲杯野既加我tg啦 @Jpstudent

23絲 巴打邊頭？等住堺

新大阪 你住到咁遠既

之前去睇大阪櫻花 睇完一個人去左居酒尼食

一個人食，食的種類得好少